{
    "%{count} Item": "%{count}개",
    "%{count} items selected": "%{count}개 선택됨",
    "%{count} of %{maximum} selected": "%{count}/%{maximum}개 선택됨",
    "%{percentage} Gratuity": "%{percentage} 팁ㅂ",
    "* Custom gratuity is invalid": "* 커스텀 팁이 유효하지 않습니다.",
    "* Invalid Time": "* 유효하지 않은 시간",
    "* Not available at this time": "* 현재 이용 불가",
    "* Not available on this day": "* 이 날에는 이용할 수 없습니다.",
    "* Please choose %{count} %{items}": "* %{items} %{count}개를 선택하세요",
    "* Required": "* 필수",
    "* Wrong room number": "* 잘못된 객실 번호",
    "<b>%{percentage}%</b> of subtotal": "합계의 <b>%{percentage}%</b>",
    "ASAP": "긴급",
    "Add Custom Item": "커스텀 항목 추가",
    "Add Item": "항목 추가",
    "Allergy or special requests? (Optional)": "알러지 또는 특별 요청? (선택 사항)",
    "Are you sure to remove this item?": "이 항목을 제거하시겠습니까?",
    "Back to menu": "메뉴로 돌아가기",
    "Bill to Room": "객실에 청구",
    "Call Reception": "리셉션 통화",
    "Cancel": "취소",
    "Card on Delivery": "배달 시 카드",
    "Cash on Delivery": "배달 시 현금",
    "Checkout": "결제",
    "Coming Soon...": "추후 공개...",
    "Confirm order": "주문 확인",
    "Custom Gratuity": "커스텀 팁",
    "Custom Item": "커스텀 아이템",
    "Customizable": "맞춤형",
    "Delivery Time": "배송 시간",
    "Edit": "편집",
    "Edit Custom item": "커스텀 아이템 편집",
    "Enjoy shopping in your hotel room": "호텔 객실에서 쇼핑 즐기기",
    "Everyday": "매일",
    "Failed": "실패",
    "Go back": "뒤로 가기",
    "Go to Checkout": "결제로 이동",
    "Gratuity": "팁",
    "Gratuity amount will be based on the subtotal charge of the order.": "팁 금액은 주문의 합계 청구를 기준으로 계산됩니다.",
    "Housekeeping": "하우스키핑",
    "In-room Dining": "객실 내 식사",
    "In-room Shopping": "객실 내 쇼핑",
    "Items": "항목",
    "Kindly place tour in-room dining order by adding items from the menu.": "메뉴에서 항목을 추가해서 객실 내 식사 주문을 하세요.",
    "Menu has been updated, please refresh the menu and try again.": "메뉴가 업데이트되었습니다. 메뉴를 갱신하고 다시 시도하세요.",
    "Minimum %{price}": "최소 %{price}",
    "Monday to Friday": "월요일~금요일",
    "My Orders": "내 주문",
    "Name": "이름",
    "No": "아니요",
    "OK": "확인",
    "Order Confirmation": "주문 확인",
    "Order History": "주문 기록",
    "Order Time": "주문 시간",
    "Order and enjoy your favorite food": "좋아하는 음식을 주문하고 즐기세요",
    "Order housekeeping services": "하우스키핑 서비스 주문",
    "Other Amount": "주문 금액",
    "Payment Method": "결제 수단",
    "Please choose a category:": "카테고리 선택:",
    "Please contact front desk if you would like to make changes to your order": "주문을 변경하려면 프론트 데스크에 문의하세요.",
    "Please enter the details and confirm your order": "세부 정보를 입력하고 주문을 확인하세요.",
    "Please select a sub-category": "하위 카테고리를 선택하세요.",
    "Please select items": "항목을 선택하세요.",
    "Please select which item(s) to remove:": "제거할 항목 선택:",
    "Please try again later.": "나중에 다시 시도하세요.",
    "Refresh": "갱신",
    "Remarks": "비고",
    "Remove": "제거",
    "Room": "객실",
    "Saturday and Sunday": "토요일과 일요일",
    "Service Charge": "서비스 요금",
    "Set": "설정",
    "Set Delivery Time": "배송 시간 설정",
    "Set Payment Method": "결제 수단 설정",
    "Subtotal": "합계",
    "Thank You!": "감사합니다!",
    "Today": "오늘",
    "Tomorrow": "내일",
    "Total": "합계",
    "We have received your order and will prepare the food accordingly.": "주문을 받았습니다. 음식을 준비하겠습니다.",
    "Yes": "예",
    "You have not added anything": "아무 것도 추가하지 않았습니다.",
    "Your check-in name": "체크인 이름",
    "Your order has been placed.": "주문이 처리되었습니다.",
    "Your room number": "객실 번호",
    "[Today,] HH:mm": "[Today,] HH:mm",
    "[Tomorrow,] HH:mm": "[Tomorrow,] HH:mm",
    "item": "항목",
    "items": "항목"
}